粉嶺男子墮樓斷腳死亡

粉嶺榮輝中心3座，今早(16日)11時許，一名63歲姓陳男子被發現由高處墮下，倒卧平台上，消防及救護員到場，發現事主一隻腳部慘遭撞斷，擱在一單位的冷氣機上，當場傷重死亡，警方正展開調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有幾慘？有人迫個廢老跳樓架？

冷氣機個戶真係多得佢唔少
壞冷氣事小
又要差佬入屋拎殘肢出黎 隨時開冷氣有陣血腥味
晚晚發惡夢

諗起都打冷震

冇計香港冇安樂死
隨時冷氣機嗰戶都係反對安樂死

部冷氣順手換埋啦，仲繼續用咩

2019年香港自殺資料統計

香港d報紙佬成日加自己d個人感情落去新聞到